iPhone 都叫人唔好上高登

ok

屌

正宗爛泥扶唔上壁

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

你仲要特登down個垃圾app去上高登！？
我真係睇唔透

高登個app真的7到上國際

好

秒左高登

好撚垃圾

🤔

廣告都贈慶

勿上！

真係唔知點先可以整到咁
廢app 入面佢都算表表者

呀祖條友恩住年尾被人炒呀

反了反了

冇諗過dl

不了

屌on9 app
之前未知HKG+之前睇睇下我熄左個mon
諗住再開返嘅時候部機個mon唔著
我以前部機壞左 等左十幾秒先識著
同時touch id 會失效

原來一直冇人講過

屌你梗係啦垃圾app點會有人用

送木馬

iPhone 有危險

推

對唔住...我笑左

##fatc

##fatc ##fatc

咁都有得抽fatc

不如改名啦，全港最柒o既電腦資訊網站
身為一個電腦資訊網但可以寫出一個咁廢嘅app 真係世界級##fatc ##fatc ##fatc

應該係用咗舊版

笑撚死

Ok

屌
早洩真係早抖啦

不了

林早抖

係「最新」嘅「新官方版」，手機則是iPhone 6

apple 認證

收皮 ##fatc

😣

琴日up完IOS 10.2，今日一入高登就出事

真係好廢

尋晚返去睇睇個慘況，屌 啲post又悶，一個鐘前嘅回覆仲可以喺第一頁

痴線

林早洩今舖食得屎

Omg

皮已正

##fatc ##fatc ##fatc

零負評

半年未更新過喎佢講
因為我記得最近佢係有更新(更咗都唔大分別 )

好老實講，呢度都唔係好好多
post係多，但冇乜內容
冇乜人肯開啲有討論價值嘅post
呢樣對面反而依然仲好過呢度

見到你咁多人覆 我好唔開心
明明我之前都開過咁嘅post

零負皮

撞啱個timing 姐，唔好喊，呵番

整壞我部機，不了

連apple都睇唔過眼，個app太柒

唔開都知道會減慢iphone速度了 成個世界速度都會減慢 覺得同時代脫節

屌你

岩岩見到膠登啲人屌鳩連登
又乜撚野睇死連登會冇哂人變香討
我就睇下高登
點知一入到去 慢撚到lag哂機咁
真係冇理由說服自己唔del高登apps

連蘋果都逼害阿joe
外國勢力

橙

爛泥扶唔上壁

##fatc##fatc

乜重有人上咩

垃圾高登高層周街仆